[{
  "id": 0,
  "domain": "HTML5",
  "question": "Comment vérifiez l'intégrité d'un script inséré à l'aide de la balise &lt;script src=\"..\"&gt; ?",
  "answers": [
    "En utilisant l’attribut \"integrity\"",
    "On lit le code et on regarde si il est joli",
    "Je demande l’appel à un ami",
    "On utilise la méthode wellIntegrated()"
  ],
  "goodAnswer": 0
 }, {
  "id": 1,
  "domain": "CSS3",
  "question": "Est-il possible d'utiliser des variables globales en CSS3 ?",
  "answers": [
    "Oui",
    "Peut-être",
    "Non",
    "Tabarnak, le web c'est pas fait pour moi !"
  ],
  "goodAnswer": 0
   }, {
  "id": 2,
  "domain": "HTML5",
  "question": "Quel est l'élément qui permet de créer un titre de niveau 1",
  "answers": [
    "h2",
    "h1",
    "h0",
    "p"
  ],
  "goodAnswer": 1
  }, {
  "id": 3,
  "domain": "JS",
  "question": "Qu'est-ce que JQuery ?",
  "answers": [
    "C'est une requête J",
    "C'est une librairie javascript facilitant la manipulation du DOM",
    "JQuery n'existe pas",
    "C'est une librairie PHP"
  ],
  "goodAnswer": 1
  }, {
  "id": 4,
  "domain": "JS",
  "question": "Comment vérifie-t-on qu'un document chargé avec JQuery?",
  "answers": [
    "$(document).ready(function(){//Do something})",
    "$('document').ready(function(){//Do something})",
    "$(document).load(function(){//Do something})",
    "$('document').load(function(){//Do something})"
  ],
  "goodAnswer": 0
  }, {
  "id": 5,
  "domain": "CSS3",
  "question": "Quel est la propriété à changer pour changer la couleur de fond d'un bloc ?",
  "answers": [
    "background-color = myColor;",
    "background-color: myColor",
    "background-color: myColor;",
    "On ne peut pas changer la couleur d'un bloc"
  ],
  "goodAnswer": 2
  }, {
  "id": 6,
  "domain": "Divers",
  "question": "Quel est le nom de la machine inventé par Alan Turing ?",
  "answers": [
    "Enigme",
    "Il a rien inventé !",
    "La machine de Turing",
    "Enigma"
  ],
  "goodAnswer": 2
  }, {
  "id": 7,
  "domain": "HTML5",
  "question": "Que doit-on trouver en premier dans un document HTML ?",
  "answers": [
    "&lt;!DOCTYPE html&gt;",
    "&lt;html&gt;",
    "&lt;head&gt;",
    "Rien"
  ],
  "goodAnswer": 0
  }, {
  "id": 8,
  "domain": "CSS3",
  "question": "Quel propriété faut-il utiliser pour faire flotter un élément à gauche ?",
  "answers": [
    "float: right;",
    "float: left",
    "float: right",
    "float: left;"
  ],
  "goodAnswer": 3
  }, {
  "id": 9,
  "domain": "JS",
  "question": "Qu'est-ce que le DOM",
  "answers": [
    "Document Object Middle;",
    "Document Object Modele",
    "Document Object Model",
    "Document Object Maple;"
  ],
  "goodAnswer": 2
 }, {
  "id": 9,
  "domain": "CSS3",
  "question": "Quel est la couleur du cheval blanc d'Henry IV ?",
  "answers": [
    "color: #fff;",
    "color: #000;",
    "color: #ccc;",
    "color: #eee;"
  ],
  "goodAnswer": 0
}]
